97巴絲吹水台之熱烈恭賀柴巴成功十連po（50）

Lm

strong post lm

禮拜日返工

訓撚左成日

在此宣布：禮拜六日同紅日都要返嘅都係閪工

反正小妹今日無booking

咁返閪工既人咪姐係閪人？

一個月開幾日工都夠小妹一個月

奴工

禮拜日就該休息

Ptgf not雞
請尊重

岩岩放工返左幾個鐘輕鬆幾舊水

邊個整

緊係樓豬我啦

叻

有冇邊句需要改下佢？

完美用咩整？

我都係入其他po見到條link 跟住就整啦

呢個gif真係萬能key配咩都夾
好似外國啲meme

今世做完狗,下世做到貓,加油

深水埗豬潤麵

豬潤咩味

豬潤味

[member今日生日？ 生日快樂[/member]

嗨皮皮

rich

又柒左 返去訓覺先

我一個人行咩呀

on9

product*

我想出池呀

我都想

點解我女神唔比聯絡我呀

乜你有女神架？

舊時有
依家太耐無見又無返

肥柒毒無人理me

難食過狗糧

新人lm

做咩

老過我既老屎忽係到扮新人

反正又冇人識我

我識你呀

你乜水呀

我呢 就叫神仙b

你邊到嫁

+1

赤b

黑b仲黑唔黑

我...係...廿八座大王

無人識你啊 哈哈哈哈哈

無報警？

阿雞死咗呀~

得我哋玩

無人睇過

去左轉運

轉完仲黑

真野唔講啦屌

咁你想講咩假野

話我知我唔黑仔

你好撚黑仔

好肚餓 有飯食未

未

虐待兒童

幾廿歲人唔好扮小朋友啦

小朋友身高

死矮撚

𡃁仔 你好串嘴喎！

點樣黑，想知

見到你個回覆已經夠黑

入黎97po同我地鳩up先最黑

咩發展到交換tg

都叫你多d追po

同問

返嚟 好開心 完

咩事咁開心

97已變

我對你冇變

又示愛

我拒絕

無奈告一段落 短促的幻覺

唔好唱啦

Sor 告b 攬

典牙b華

無
狗up

Ok

食屎葉

掛住你

攬住

幾時約小妹
收你平d

Tmr

都係不了
你上次都扯唔起

屌你老母搶口到

想要整呢張既網

屌唔小心醒左太餓訓唔番

9:30-11:30堂
依家先返學

走堂啦懶鬼

好熱

試下除衫先

頭先返到沖完涼 出面好焗好濕

哈哈，我想打平平地

me
可能呢個世界一定有人a0終老

難得見到女神
但腦細就叫小妹上第二度企

可能中左扮唔係

我同我女神講
[/member]

繼續毒
等下個

Vivo

收到風佢收左男神做兵就成日潛

更正
收唔到
Not唔會收

好！
利申曾經的兵

冰度臭

佢想同你玩零仔

比人踢爆了

I am not 柴犬疤

又針小妹
潛了

比腦細調左上去睇個垃圾檔
鬼影都無隻

就收工
Bye

梗係無野做

就返歸

打機為重
不了

奈奈狗同赤城狗一樣針對me

預埋我

寂寞嘅秋天 我寂寞咁抽煙
望寂寞嘅周邊 邊個唔寂寞先

寂寞既微博無人關注
係寂寞既面書偷人蕃薯

農夫既無敵最寂寞

難得咁齊人

好姊妹仲有兄弟一於等等續個歸位

買嘉士伯daughts定asihi 飲好
今晚好想飲酒

飲開藍妹/生力

生力都好 藍妹太甜
鐘意asihi 果種好爽既感覺

點睇kirin

唔可以

都正 但係貴 會易醉啲

決定飲自己未飲完既梅酒

97巴絲吹水台之成班大懶蟲 又要靠隻狗（51）